覺唔覺連登仔同中國好似，乜撚都抵制玩鳩自己

老喜認同

老白認同

抵制納狗呢

小粉黃